沙田政府合署門口，每日都有男人對住icac個cam，大嗌：鄧_強正狗閪

邊個巴打呀？

但係佢講得啱吖

40幾歲，一把伊健咁嘅長頭髮，濃密到呢
除口罩食煙，癡癡地，對住部cam不斷大嗌，
好懷疑係老衲本尊

好耐架啦
之前會叫曾蔭權 屎忽鬼

成日都見到佢

老字號

會唔會係波台D c hing

好似係會員 power_off 黎

真係好耐，見過有同人正常交流

極醜惡fd子?

之前係屌曾蔭權曾蔭培
而家變左屌鄧竟成鄧炳強

仇人

每日中午至6pm都係度,聽過佢講哩啲：

左右通/ 滔 (一時講"通" 一時"滔")
係你伯yeah
左右通 係慈姑定, 查喇叭 查喇叭
鄧丙強~~~
渣鳩你行東 渣鳩你行西 渣撚左home squar直落，係大烏蠅 非洲雞 鄧丙強~~~~
擺香港政府上枱 曾蔭權~~~
血禮係鄧竟成
打撚正旗號，左右通 係和合石 係明修暗道

紅字哩幾句係必講,

之前有啲咩曾蔭權屌屎忽

喺香港望落去唔正常嘅人其實係最正常

沙田排頭 哩度好過癮，上天橋個位有檔涼果店
有個呀姐成日超高音講： 啱~食~~~~~
其他呀姐無佢咁奔放,正常音講：啱食嘅埋黎揀

好耐啦 有時d狗經過望兩眼就算

令我諗起旺角神仙阿伯

行入小小就係萬佛寺
會唔會係癲僧濟公再世

同一個人

盧偉聰受訪，直播現場：餵~盧偉聰~你含撚啦~屌你老母~扮傻~
47,953 views